網軍真係黎左

之前發夢完都係檢討

而家攪到亙屌?

香港人一個月內進化到咁，

都係慢慢彼此學習

無話你果套一定最好

現場真係無大台隨機配合

走的走，留的留，衝的衝，

仲有今日消防都幫左好多